(絲打勿進)點睇女人食飯唔比錢

包括女友/女性朋友
你地選擇屈服, 定再無下次約會?

我就好現實, 隨非係個樣OK, 否則唔比錢真係唔會約下次

雞

請佢食豬扒飯

有得屌>雞
冇得屌>雞都不如 乞兒

專開2性問題，分化既五毛

大條道理旨意男人俾真係

夠鐘食藥啦

靚女嘅話ok
醜女不了

性格好果d會主動AA

我有被你屌.j

不嬲都比錢食飯

起碼要有比錢意慾先

有唔少醜女都一樣唔比錢